# Entrevista-5

# Introducción

Te han encargado realizar un prototipo para mostrar el potencial de tu equipo de programadores en el comité de empresa. Dicho prototipo tendrá la temática de Star Wars. 

Requisitos mínimos:

•	El listado de naves solo puede ser visible para usuarios registrados.

•	El listado de naves debe ser consumido desde el api proporcionada por nuestro proveedor: https://swapi.dev

•	Se deben poder registrar nuevos usuarios. No es necesario implementar la parte de servidor.

# Tareas

El equipo tiene una capacidad de 45 puntos por sprint y a ti te ha tocado realizar 15 puntos. Elige las tareas que creas que mejor se adaptan a tus conocimientos. Justifica por que las has elegido:

•	Creación de la pantalla principal en la que se muestre el listado de navproveniente de la API. 10 puntos.

•	Creación de una ficha de detalle de la nave: Se quiere crear una ficha que se abra al hacer click sobre una de las naves que aparecen. Se debe implementar un botón de volver al listado. 3 puntos.

•	Modernización del site. Cambia los estilos que creas pertinentes. El único criterio es que a dirección le gustaría que se pareciera lo máximo posible a la web oficial de Star Wars. 5 puntos


•	Implementar un scroll infinito, es decir, cuando el usuario llega a la parte inferior de la web, se cargan automáticamente más naves. 5 puntos.

•	Creación del menú de navegación en la parte superior de la pantalla. 2 puntos.

